未來1星期 連登只有一個議題，就係組織民團全民集武，強身健體

區議會撥款，搞訓練班

主要目的係強身健體對抗武漢肺炎

不存在武裝奪權可能性

不論你同意定反對，開個post 講下你既睇法

先唔理標題

區議會真係可以做好多支持抗爭嘅野，
民生係好重要，但無抗爭，你連個席都無

一路都講要做體能訓練同重訓，見好多手足都勇，但真係唔夠力量，分分鐘藍絲狗都打輸

勇武抗爭 戰鬥到底

總之每個人都要不斷進步，改進，當然我可以拎全部時間打機或者打飛機

推

裝備文！

請手足們幫手推一推，正個評

手足裝備詳解

防毒面具篇 :
濾罐篇 :

小弟facebook 專頁受大量五毛攻擊，希望巴打們可以順手like埋

唔洗比like 即刻出去開post

想練下田項徑項，擲鉛球，標槍果啲，好撚有興趣

全民運動幾健康
其實後生正常練下跑 都跑得快過一半狗

請稱為 強身健體 抗疫運動班

Push

唔需要話俾人聽你做緊咩，唔想知。

認同，推

咩都唔講

係屋企唔出街
可以做咩強身健體？

利伸：
只識 掌上壓，sit up，平版支撐

HIIT

上網搵啦home exercise大撚把